柴灣Anytime

有冇巴打可以帶做gym?

巴打逢幾操？

我冇特訂架....因為真係咩都唔太識，去到on99咁....
巴打你成日去？

利申:我係巴打.....